要走難去英國既人入黎

土生土長香港人，屋企有難 竟然係走難 去做二等公民 而唔係共同進退，大難臨頭各自飛？

一連開兩個？

乜你覺得係香港你係一等公民？

你喺香港直頭冇公民權

pr撚